鄭錦滿接獲選舉主任查詢對港獨立場 指其曾支持香港獨立、永續基本法 及 香港建國

鄭錦滿接獲選舉主任查詢對港獨立場
2020-07-26 HKT 15:44

立法會選舉港島區參選人、熱血公民莊芷茵名單中排第二的鄭錦滿，接獲選舉主任查詢，了解鄭錦滿對香港獨立的立場。

港島區選舉主任黃智華去信鄭錦滿，指鄭錦滿曾表明支持香港獨立，又引用鄭錦滿4年前參選立法會時向時任選舉主任的回覆，指鄭錦滿當時提出「永續基本法」，以及「香港建國」的概念源於「城邦自治，邦聯建國」，要求鄭錦滿回應，是否同意中國擁有香港主權，以及解釋是否認為香港與中國擁有相等的主權國家地位。鄭錦滿需於今日下午5時30分前回覆。

港島區其他參選人，包括「香港初心」鄧偉俊、民建聯張國鈞名單、工聯會郭偉強名單、報稱獨立的梁晃維、報稱民主派的袁嘉蔚、公民黨鄭達鴻和民主黨許智峯。

熱血共狗 拉

而家好期待2020既熱狗仲有冇論述能力

熱狗如果每區攞到1%票，表面上係輸咗，但實際上已經擾亂每區最後一席之得票狀況，幫共黨完成任務。

所以，大家一定要令熱狗得票為0，才有望保住同路人之總議席。

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

又一證據證明中港係唔能夠共存

好難變0 仲有好多on9同毒撚信佢地 只能夠盡量壓低佢地票數

我估每區至少都有7000至10000票